點解玩fifa啱啱簽完約嘅球員會冇得交易？

雷斯都係咁啦

Fifa有bug

不嬲唔比

我係一個好小氣嘅人

所以呢

佢16年重返車路士喎 樓主又柒

A疤雜種又柒

榮清嬲能到仆街